點解南早收到咁多風？

馬雲被打壓緊喎

上面俾料南早想被抄家？